香港人被迫登上一架波音777

呢架飛機曾經打到左一條跑道
呢架飛機曾經連一啲基本野都唔識
呢架飛機一坐就要坐五年
呢架飛機就連一啲好近嘅地方佢都未必會去
反而一啲其他人唔想佢去嘅地方佢就會衝過去
呢架飛機分成幾個等級
頭等係最有權都係最有錢，佢哋做咩都得
相反商務比較冇咩 權力，但係有班經濟艙乘客頂住
自以為自己好高級，覺得只要好乖好聽話嘅話
會免費幫你升級做頭等艙
先要反抗都係唔好做得咁出面
Hea 下hea下咁反抗就算
經濟艙永遠好似地獄咁
冇空姐嘅照顧
冇嘢食
乜嘢都冇
只係坐係等死
想反抗但係有一班頭等班有安排嘅保安喺度睇住你
而且成日都係到講
只要你努力你聽話咁就得架啦
就會幫你升級做頭等架啦
呢個承諾永遠都係無法兌現嘅
始終頭等有最大權力
連邊個揸飛機，都係由頭等話事
但其實 商務艙同經濟艙班友根本冇咩權力
佢哋都希望㨂一個合適幫佢地揸飛機嘅人
但始終冇人出嚟講，冇人出嚟做
呢架飛機就會去一啲頭等乘客想去嘅地方
就算有一日墜機，飛機故障
佢哋都係有降落傘，而我哋只係有連安全帶嘅凳

講咁多做乜 聽日要返工好波

又係個三幅被，冇用架，香港係700萬人既社會，俾盡你得十萬人不惜佔中求變又點？

而家個問題係你覺得有問題，但690萬人即使活係貧窮線既都覺得冇問題喎，咁你可以點？

明明有A380 同787 揀
係都要呀爺揀既777